和理非既勇武接受程度都一路進步緊

由以前遊行都唔敢衝出行車線
講下操口都批判你
到慢慢接受到勇武出手
由set路障
到還擊警犬
再到衝擊警犬防線
其實和理非接受程度都慢慢提高緊
勇武既兄弟 唔好放棄
佢地係行得慢啲 但都係同路人

拆屋理論

以前係和理非非
依家已經少左非粗口個非

係

衰啲咁講
就好似中共溫水煮蛙咁
每次勇武多少少
和理非自然無咁大反應

只好講
當時天琦走得太前
但亦都啟蒙左我地

睇返新聞訪問遊行D人
都少左人覺得佢地唔好
都會話和平咁做都2次
政府都唔聽無辦法

下 四千幾正評覺得屌警犬唔好WO

比P牌仔帶晒風向

但唔好再做無謂犧牲(等比人捉, 未到呢個時候), 要打游擊, 因為可能打少一個就少一個

Bin C

香港人真係痴撚線嫁
升lv快到

琴日係一個轉淚點
希望大家重燃團火
背後仲有好多人支持你地

以前我都好和理非
但發現一百萬 二百萬上街
有人犧牲自己都無用時
就知單靠和理非唔會成功

只要我哋一直贏就係

我地幾時贏過？

612政府暫緩，尋日衝入立法會，你鐘意set目標咁高冇人阻到你

衝入立法會係手段
唔係達成咩目的

有戰術上勝利，有戰略上勝利,兩者獨立,你鐘意話一直都失敗冇人阻到你,你最好抱住咁既心情一齊上前線

我無話過失敗
你唔好亂spin

咁你不如回覆下612叫唔叫小勝ar

十年前講緊手繞手做人鍊
不抵抗咁被捕

唔好放棄呢堆和理非
要繼續用文宣提升佢地既勇武意識

呢兩日不斷提升緊屋企人嘅接受程度